【婚禮界】8月5齊罷工

好榮幸係到揀咗Big Day件衫

希望各界繼續表態，唔好俾佢停

多一個人發聲，打工仔就多一份力量

好波

我係香港人
8月5三罷